你班港男全部同我入嚟！

琴日黑警同埋班元朗屎佬黑社會合作已經好清楚咁樣同你哋講
無論你係無論和理非又好勇武又好
甚至一個無辜嘅途經市民
你都係會避唔甩無端白事俾人打
唔使旨意打999會幫到你
琴晚18區嘅警署係冇人聽電話！
天水圍元朗警署落閘！
係進入無政府狀態

你班港男 全部瘦到奀挑鬼命
連自己都保護唔到
仲諗住保護你身邊人屋企人女朋友?
你哋全撚部同我即刻開始鍛練！
做個真正男子漢！
光復香港需要你哋！

前線班人 瘦撚到非洲咁撚樣
我真係睇到心痛
食一棍都骨折啦！
仲同我講光復香港！

香港男仔嘴砲能力一流
實戰九流

為咗我哋嘅港女
為咗我哋下一代
為咗我哋自由
由今日起全部同我變大隻佬
食多啲嘢 你班非洲仔！

屌到你班港男健身